［不割席聲明］ 請香港政府死心！

這是一種表態，如果你也持相同立場，請盡量往各社交媒體轉貼, 謝謝! 💪
我在Facebook、Instagram同Google Photos都轉貼了！✌️

Source: Steve Chan FB

割 不過同港共 共匪割

128 維園見

同上...
再加與警暴割蓆